黑警封維園真正原因

經過維園見到鎖撚曬鐵馬
原來係黑警自己想霸住個場平反六四
仲唔快啲share 出去話佢地帶頭平反六四

佢地期待咗好耐

巴打
維園宜家咩環境

配合埋你依張圖,我終於明白佢地點解今日會咁樣講 原來佢地想引晒所有和理非入去，然後「重演六四」